配藥hd ，前途

今年2字中
本身返緊份17k左右既醫院工
但其實唔係啲乜野好工
本身讀左太空人既醫療hd
但其實係無乜用
一直想搵配藥做
想報pt配藥讀
點睇

無前途了

屌要講幾多次 都話爆左好耐

見到一直請緊人

你入到咪係

紀律部隊

政苦工

雖然人工Ok 但唔係人人讀得黎
要諗下自己頂唔頂得順
利申：讀過，頂唔順quit左

係咪醫療保健？係嘅話 呢科伏唔伏？

醫療保健同配藥係兩科唔同嘅hd

介唔介意講下點解冇用
諗住讀hpshcc醫療保健hd
其實伏唔伏

係唔係呢個hd

hkuspace 啲野唔太清楚
不過hkuspace應該唔可以去醫管局做配藥員

係
讀黎無用
讀完除非你上u
如果唔係無乜大作用
最多係叫做易啲做到hca果啲
配藥呢，基本上唔會請
不論公定私

話就話爆左，其實實習過先知唔夠人手，事實係醫院資金有限，撥唔到太多錢落去比藥房請人，今年比上年請多左人